《月娥傳》《616文》《721文》《831文》

《月娥傳》
鄭月娥字柒，香城人，籍上海。娥少時，志堅毅，品學優，力爭榜首。嘗與榜首失之交臂，痛哭。友人孫曰：「娥表冷裡熱，不善際會，唯古道熱腸。」後，修業於港大，終成學士。

娥學有所成，投身英庭，初為政仕，後步步高升，肩比局長。適逢港歸天朝，娥發奮向上，於丁酉年受命於習帝，終及首長，曾曰：「民若棄吾，即退之。」

任內，娥棄民從帝，禍罄竹難書。先割西九，後立大嶼，置港人於無物，民怨沸騰。

娥無賢，強推惡法以媚上，毀香城之根本。一石激起千層浪，百萬港人，群起而抗。數，港府懼，娥面眾，詞碌碌，言無物，不分黑白，責萎義眾。民心若此，戀位不退，失信於天下。

港人氣憤難平，上下同心，鍥而攻之，分而抗之，歷劫度難，終勝。娥北退，習帝厭，舊主惡，無地可往，始悔。事已至此，無望也，鬱鬱而終。

贊曰：既生此，何背之？香城百年基業，盡毀於碌碌無為，獻媚舔共之輩。娥，表冷內寒，甚有傲色，無德無節，無言無功，亂世妖婦也。

9月9日美國國會復會！！！

9月8日
星期日
同我出黎遊行全力支持通過
《香港民主及人權法案》！！！

當日同我唱埋美國國歌！！！！
Make Hong Kong great again!

全民發夢合唱 美國國歌

We should learn how to sing
"The Star-Spangled Banner"

大家仲記唔記得手足揮美國國旗唱美國國歌唱到Trump Trump都retweet!!!!

除咗九月八日，如果十月一日我地再幫支共賀一賀佢，搞到全美國都知支共國慶我地用美國國歌慶祝，你話會激到維尼幾咁高興？

而最重要，我地之前揮動美國國旗、唱美國國歌，美國傳媒一直都理解成我地係以追求人權民主自由既普世價值而表態！！！亦係動之以情地令佢地推動 香港民主及人權法案 既方法！！！

九月八日發夢同我一齊唱！

MV with Lyrics:

歌詞：

Liberate Hong Kong,
the Revolution of Our Times

《616文》
亮南伐，馬謖建言：「用兵攻心為上，攻城為下；心戰為上，兵戰為下」

勝者，攻心為上，攻城為下。攻心者，兵不血刃，萬眾齊心。攻城者，扭轉六壬，五勞七傷。今上下一心，同仇敵愾，慎其言，盡其責，分而攻之，大略民心。既克，柒婦佈法緩之。

唓，此援兵之計也！

港府鄙，難測也，懼有伏焉。府腹背受敵，兵潰將散，苟延殘喘，不過一合之將。古有賢人曹劌曰：「夫戰，勇氣詞解也。一鼓作氣，再而衰，三而竭。彼竭我盈，故克之。」

惜義士以死明志，眾人無不捶胸頓足，悲憤難平。唯大事未成，不宜節外生枝，自亂陣腳。宜力聚民心，上撤送中惡法，下撤義士惡刑。

今成敗得失於一字，民心！得之長勝，失之必敗。問責一事絕非旦夕之間，來日方長，翼眾士然。

今千載難逢之秋，望眾士摒棄前嫌，萬眾一心，何愁大事不成！

《721文》
港府鄙，明則虛以為蛇，實則暗度陳倉。惡法隱而未撤，靜待捲土重來之日，娥亡港之心，路人皆知。

先有百萬義民動身明志，晝夜兼程，風雨未改。後有眾義士以命死訴，以血鳴冤，港人無不潸然淚下，喚：只許勝，不許敗！

及後，百萬眾士力堵天朝駐辦，聲威震天。官驅吏卒以捕義士，風火一時，唯義士且戰且退，終無大礙。矢已至的，旋散之。

《孫子兵法·軍爭篇》：故其疾如風，其徐如林，侵掠如火，不動如山，難知如陰，動如雷震。義士進退有據，聚散有理，暗合兵法所指，此戰勝之有因。

自此，萬眾一心，唯五大訴求，缺一不可。

《831文》
旦，吏卒略捕。上及議士，下至百姓，一時人心惶惶。

雖外有重吏，內有細作，眾士亦然。夕，萬千華蓋，鋪百道，蔽日月，證眾士明志。戰戰兢兢，如臨深淵，如履薄冰，唯此心火熱，寧為玉碎，不為瓦全。

港府無謀，遣吏卒擾之。眾士齊心，力拼有時，勇退有時，周旋於進退之間。後，眾士北撤，以火斷後。受阻於驛，時不利，遭難。

幸，歷難而彌堅，事可成。

《象》曰：「天行健，君子以自強不息。潛龍勿用，陽在下也。」時未臨，龍伏地，養精蓄銳，留有用之軀，待勝機之用。決不宜一戰再戰，力竭氣衰。

西有大國，將佈法援之。城有議士，待機而動。逢七十之期，敵明我暗，時不可失，機不再來，莫急於一時。

天下武功，無堅不破，唯快不破，翼眾士進退有據，動若流水，靜待勝機。

天佑吾城

[置頂] 建議9月8日百萬人大遊行/集會，請求美國國會通過人權及民主法案

901 機場測試係成功
辛苦曬行左20公里既手足 勿被帶風向

908 建議：
大量英文文宣/紙牌
高舉大量美國議員大頭相
(睇下邊個出過聲又重要既)
高舉大量國旗
唔建議勇武，因為主題涉及美國
(另一原因係 廢時佢又區區有狗搜身兼
補充文具需時又珍貴)
領事館門前唱國歌

需要文宣制圖 然後我幫你宣傳
由今日開始宣! 908照上街!

建議內容copy某位巴打既
9月我要照上街

輕輕一推

希望真係有人明呢篇文, 懂潛龍勿用之真諦

我都好希望，求巴打推一推。

宜家係咩事？
我哋成個9月冇行動呀！
係咪要完啦我想問？

打咗90日，我哋終於將香港議題打到上國際層面
終於呼喚到外國勢力或者會幫我哋立一條保障我哋嘅法案
正當美國準備復會，我哋竟然收聲？
你叫美國點通過呀？

9月9日美國國會復會
全連登唔該力推9月8日再集結
一氣呵成，通過香港民主及人權法案！

機會只得一次！！
2019年錯過，將永遠唔會返嚟

推

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

冇人推？

如果認為小弟寫得唔錯，麻煩輕輕一推